一人晚餐

炒雞翼？

炆

係一人先好講 成10隻雞翼

8隻ja

苦瓜

終於知你點解用呢個名

又平又好味

人如其名

好食得啊弘b

雞翼呀弘b
我最愛雞翼同弘

唔夠飽

係呀 吉妹 翼好味

快啲食埋甜

唔食了 留肚聽日食嘢

去食乜好嘢啊

tam jai

張圖有d 空虛同sad 嘅感覺

苦瓜？不了